屌你老味， 香港人真係好撚自私

坐mtr果陣永遠有位到唔行入去， 攞住部十幾寸既pad係到玩，咳又唔撚用口罩， 睇片唔用earphone, 坐係到伸到對腳出一出，成日笑大陸人， 自己好心反省下， 成日話就算係咁都好過大陸人，完全冇進步既意欲

有無大聲喝？

通常佢地都好細膽

有幾次差d忍唔住， 香港地一街都精神病，好撚危險， 同埋怕太大聲傷到前面條友耳仔

每日150人落黎，我相信你睇到果推就係

保守估計香港有一半人係仆街

點解要行入去 唔識等下一班

不如你訓係門口，成架車你一個撘吖

我的做法係撞入去

香港人不嬲係咁 自私程度隨年齡增長

香港人不嬲都係帶住面具嘅大陸人

廢柴

尤其係巴士 唔用headphone睇片聽歌 我帶住headphone都聽撚到

琴晚同fd搭車返屋企 聽到個老母同個女 一齊唔帶headphone睇片

我馬上同個fd講 唉 依家啲人真係俾人搭車靜下都唔得
個老母聽到即刻望一望我 然後同個女講 我地帶headphone睇啦

我心諗 屌你老母 原來有headphone都唔撚用 你唔撚係想全車聽撚住你兩母女睇益智卡通片下話 仲有教撚到啲細路 自己放學搭車都開到大大聲 以為全車人都會欣賞佢嘅品味

好多廢中聲大夾惡大返你轉頭

廢人先上連登

我都係撞出去

又開工啦?
日日loop悶唔悶?

點樣改變班自私仆街
香港遲早被你搞彎哂

你岩
香港人根本唔會咁
全部都係大陸新移民所為

你數漏左班塞撚哂係門口，
唔撚比你落車又趕住上車嘅撚屌
先落後上都唔識，好可悲

仲有班未停定車就狗衝去門口既人

見撚到我拎住一箱嘢 幾個學生妹沖入黎
我講句讓人落先得唔得就啤柒我
利申星期日

係唔鍾意戴口罩呀 吹？
又唔撚係咳落你度

咁又係，冇品都冇咩野既